[法律jj請進］鼓吹沽空港幣有冇犯法？

送中條例就過，我叫人要快d唱定美金，買定黃金/bitcoin。有冇問題架？

如果犯法f
d淡友畀人拉哂去坐監啦

話時話ma呢輪都接唔切貨

重點係人地沽空你有錢收？

過左送中條例之後犯內地法香港捉

接唔切貨

送索羅斯中

咁淡友們換哂美金現金未

送中條例過左都冇犯法
不過無車牌既你係中國發生交通意外,
要去中國一轉接受調查